DS-160相問題

佢話我szie唔岩 但佢又可以比我申請哂
最後無up到張相上去
其實係咪可以唔洗up張相上去到時比佢架
定係我應該要重新填過 因為我宜家無得改

我係個度即刻影 $50 影完比佢 乜都搞掂晒